有無人買過「無樓睇」既盤

一般平市價5-10%
預左要打爆大執

好似買福袋咁

最驚廁所廚房如果有剝落 露鋼筋石屎 點搞

有無人分享下

二手比人租緊所以無得睇果啲？

冇樓睇唔等於平過市價
冇樓睇加平過市價就係一定有d野

係樓下個agent指左下個單位係邊就簽約
不過唔係自住
要起曬啲地板同油過幅牆
最後都係賺左

我最近既經歷 不過最後都放棄左

個單位底價比有樓睇平7% 估價都係
號稱交吉賣 租客唔方便開門
但內裡原裝 預左大整

開左票再禁佢10萬
初頭唔肯 後尾肯減2萬
但突然話廁所其實有個位剝落見鋼根
租客當間屋貨倉 唔方便上去睇影相
（可能見我臨約寫唔可以有結構問題？）

最後aa話上下層都無任個投訴
同埋如果傾唔到減價就減佣配合
我覺得突然推進太急太突然 最後都係唔要

大家點睇 定其實都係可以汁 學下野

買過兩次樓都係冇樓睇(只睇過同類間隔)

本身係預一筆黎做裝修大搞, 但好好好彩地都又冇乜大問題

滲水平都唔買啦 上層問題又唔整咪有排煩

寧願唔買都唔好懶哂嘢，除非你錢多預咗大執

滲水真係好煩
上面唔攪
自己大裝都無撚用⋯⋯
一年半年又滲過

好似愉城咁 一漏就成幢漏o架啦
成幢都無話點漏嘅咪搏得過囉

原來可以咁寫落臨約
我簽晒正式合約
原業主四年前買，之後大執過再租出。希望唔洗大執

自住就未試過
投資就試過

試過賣間有租約嘅
屌你老味發撚哂mo樓上又漏水又盛
個買家仲要畀我心目中最高個價
如果有樓睇起碼少5%
呢壇嘢都算人生中的經典
正如樓上所講，真係似買福袋
（不過福袋10個有9個都係搵柒笨）

買半新樓無樓睇咪okay

我上年都係連租約買，不過層樓兩年樓齡

平左幾多%

半新盤租盤無樓睇都有平貨

其實連約買都冇話特別平左，業主叫610，最後肯592放俾我
但買既前幾日有個一樣大既單位連約買都買左600萬，仲要個租約平我果個2000蚊

果時交吉盤都係叫600－630

好彩個租客都好好，準時交租，又肯俾我入屋睇下
間屋好令仔，條友又冇咩傢私

我而家住緊間屋就係冇睇樓買 果陣連租約買所以冇樓睇
果陣都係叫Agent比當時出租d相睇下 買左返黎半年踢個租客走 間屋都冇咩問題 油下油換下馬桶就住得

問管理處樓上樓下有無任何投訴；

如果業主話有租客唔方便睇就叫佢俾租約你睇，佢唔肯你就要諗下

叫業主send d租出前既相睇下，之後拎d相google search下，有機會搵到當年佢放租時既post, 時間上對得到就風險再低d

最後用25蚊查個冊

樓花，仲要喺澳洲... 影都未見過就pay off